試過咩情況下會扯旗

翻工要著suit...有日唔記得著底衫 個黑色bra透哂出黎
平時要同個男同事夾野，個日見佢望住自己個胸 下面激凸扯埋旗 好撚尷尬

有冇大戰番三百回合跟手互射呀 屌你老味

之後日日見點算

男人老狗戴bra 唔打柒你？

見到男人戴bra都扯

女人點射

扮冇野 下次記住著翻底衫

女人黎

唔玩膠

上堂

考試

上咩堂會扯

太緊張啊青

見啊婆推緊紙皮車

唔好9up

唔係呀話，講故台，ok

睇gv嗰陣

見到男同事透黑色bra 唔小心扯咗

死gay佬

易服？

做Gym 太用力個陣

真咩

Ching幫男同事夾啲乜嘢

瞓係度舉鐵個陣用力一嗌
唔小心扯咗
嚇到即刻放低舊鐵
重Chok 親隻手
抖咗一個月

夾腸腸